集合「真。普選」重要性嘅文宣

為咗唔畀場運動out focus 同拖死，我地必需漸漸提倡「民主、自由、人權」

希望大家合力整好傳宣上述嘅文宣，e.g. 利用所有以往民生問題指出「民主」社會（真普選）先可以避免

希望大家整好up圖上嚟再由我地airdrop、各區張貼...宣揚開去

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一號嘅土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌好似之前個別請攬炒巴，前線，醫護咁。一次過請哂所界別既人上去民間記者會

入tg group嗌會易啲